李慧琼：可考慮引緊急法介入口罩市場 令政府可強制徵收口罩

【Now新聞台】民建聯主席李慧琼接受本台節目《大鳴大放》專訪，認為政府必須有措施介入口罩供不應求的情況，包括考慮引用緊急法，至於全面封關訴求。她指不少港人經常穿梭兩地，要清楚思考封關定義及影響。

市面口罩持續供不應求，市民四出搶購，更有商戶抬價，民建聯主席李慧琼認為，政府必須果斷介入，必要時，正面對司法覆核上訴的緊急法亦應該考慮。

對於醫護以至社會要求全面封關，李慧琼稱，不少港人經常穿梭兩地，要清楚思考封關定義及影響，又稱收緊入境管制同時，出境亦要加強措施。

李慧琼認為，不論是口罩供應情況或是湖北省等疫區入境人數及後醫學追蹤情況，政府應公開更多資料，才可加強公眾信心。

徵口罩送中?

傻西，777咁做咪即係捉蟲，佢自己叫人唔好蒙面，否則就係暴徒

你黨友話可以蒸口罩

個市一早冇哂口罩先做

咩都好唔好用緊急法 有先例就gg

徵收口罩比popo用？

拎二手去消毒？

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

基本法規定私人財產受到保障啊。比人JR硬啦

大量救救口罩

收番黎比民建聯派?

徵口罩定蒸口罩呀？徵完咪又係送

咁咪炒得仲勁
聽你講都on99

屌你老母民賤攣

cls 做D 咁既野
你正苦有能力搞到口罩返黎就唔洗收啦
就係你冇能力先要私人市場自己搞

你一話收,市場D 人個個就唔做
我睇你點入貨

計劃經濟全面進場

燒山狂鬧佢

翻蒸咪得

上次緊急法係唔比人戴口罩
今次緊急法係收撚晒啲口罩再派比人戴
咁撚柒嘅嘢梗係支持
記得要編入香港歷史課程

共產口罩 權貴優先

係咪淫賤聯積夠貨可以高價賣俾政府

徵口罩黎蒸？
大量二手救救口罩提供

人大漏夜釋法